hi 淡友（697）

咁你睇定都得
跳硬

轉燈未

真係俾我up 中,
回上, 再回落, 收市

熊過

見識到鉛巴既實力

唔好喊啦
成班仆街唔開post

佢真係有料到

睇返今日個圖好教材feel

有無人跟我熊過 牛軍死硬

得罪講句，諗唔到有咩可能性下個禮拜牛軍唔化骨

又大棍上

我記得巴打好似DL put.....

今日連侵侵出口術又話會達成協議都已經無反應了, 仲點升

瞓醒再出twitter

59644 輸緊15格熊 過定唔過好

DL put
DH call 先贏大錢

封殺埋華為
什種唔跪低奶都救唔返啦

條友五時花六時變 點信得佢過？一日未簽都未落實

睇埋鉛巴D call 洗唔洗止蝕先, 好方向性

反彈時機上番28500先

入夠貨可以drop to zero了

Gun!!

提早放學收工，撚狗巿，訓覺好過

不要再說了

仆街唔記得搶1001

熊過夜算

跟左鉛巴對家
會否太仆街

一陣今晚又將一堆大陸公司列入黑名單就好笑然後又話將會達成協議

先上281 之後268

Feel到一間好大棍

Call上去！

棍上定棍落

鬼知咩

佢呢家就係要迫什種跪低
我信什種會拖到美國大選後

番工其實有咩意義

大戶表示
幫手抽上30000點已經好撚驚
唔買貨了

師兄超跌中點睇

Curry我

90幾萬

巴打真係買樓/跳樓

qq轉燈

DEMO

成百萬買牛熊係乜野玩法

Over晒坤唔到人啦

棍上

鉛巴食糊了

幾多食？

我記得巴打好似DL.......

27316 call 27323 平..
補少少血..
尾市… 上唔到多囉

上面咪有巴打中左招

Dl call咁勁？

發現買親都穿即日dl

又賺

下星期上樓

咩位call

爆升

今日may姐辭職

收市都未必過到
仲講上樓

隻牛蝕緊一格 想走了

唔想過夜

鉛氣一平倉大大棍升

落車啦好嘛

跟我一齊熊啦 成日跌

賺幾多？

尾市上唔到多都預測埋

仲抽幾棍佢睇

一平就棍升

你又熊過？

走先啦 唔好搞事

買牛過夜 睇期結280

計少左尾市平倉棍

屌
升啦升啦
升撚爆佢

走剩十萬牛 過夜賭大細

7 點~ $8.75, 夠加大`

唔撚玩啦

又要被迫熊過

牛軍聽日我領軍

跌咁多無停過又有停戰消息應該ok

臨尾升乜9呀

唔好啦 唔想同你對

求27300

升呀
唔撚好停呀
你要玩死我呀嘛
回都唔撚好回
升撚去30000點

禮拜一見27000

我唔信牛軍可以撚得死我

跌未？

聽日我放假

你幾多手過
我廿手

我預左輸嘅 呢十萬都係今朝贏嘅冇所謂
我都想你贏啊 洗車妹

咁上下啦 熊軍必勝

求下你唔好

你又過？

跌50點啦

等左成日食4格 難玩過狗 屌

你全日offline 喎

咁撚慘

朝早睇醫生呀
下午先玩

俾27300我啦

偷偷地食唔妹出聲咪冇人知囉

發馨交易員又話今日見268
喪盡天梁又話今日280
成班巴打又話星期五暴跌
信邊個

據報道，美國總統特朗普週四（23日）表示，願意將美國最近對華為採取的一些行動作為貿易談判的一部分。

在今天（24日）的外交部記者會上，發言人陸慷就相關問題應詢時説，坦率地講，我並不清楚美國領導人説的這句話具體的含義是什麼。媒體如果真的感興趣，可以請美方做出進一步的澄清。

在華為問題上，最近我們已經一再表明我們的立場。美方應當改變動用國家力量對其他國家企業進行打壓、謀取不正當的利益、擾亂市場、破壞國際間合作的錯誤行徑。

關於中美之間的經貿磋商問題，不管在北京還是在華盛頓，中方都明確表明過我們的立場。中方向來主張通過友好的對話協商來解決兩國之間的分歧，包括在經貿領域的一些分歧。

但是，所有的對話協商必須是建立在相互尊重、平等互利的基礎之上，也只有遵循這樣的一個原則，任何對話才有可能有希望、有意義。

做咩成日都夾我喔
賺個醫藥費都賺唔到

唔洗你教下話

今朝完全無心情玩

賭大細 賭場日日開

冇乜機
得15分鐘
最多325

我期貨去到4:30

邊個話會跌
星期五通常抽高收

咪係 返幾耐都唔夠輸

琴日收市 夜晚你睇下幾多人熊熊聲

美債息見20個月低 孳息曲線再倒掛

60 點都汁，快收巿了
咁玩好危險

加沽熊過

咁堅定?好多手?

無方向, 鉛氣巴有無指示?

係咪真架我坐緊18格

佢成晚流流長可以平倉

真倉?900萬股?

收個十字，身懷六甲

問果過人傻

$9000/格係咩概念

咩意思

我倉位好低

Demo概念

都唔知點同條女交代
明明賺緊20k 一星期落番-6k
仲要有廿手過夜

到底陰定陽

我，假倉
點解真倉唔係繁體。。。

跌左幾個價啦喎，上出租單位應該得

我想快D跌完平倉呀
收工又有野做

斬咗佢 同條女食咗佢仲好

今早俾個巿撚左一日，結果汁大零點走人算數
閪巿，小氣到死

熊熊哈

1格9K?! 大佬點gun
呢度d chisin佬賭身家

我上晝無心情玩
又睇醫生, 係下午先開始玩
係咁妹,最憎咁既下午

大位確定收守 坐到250先

飛左條女女
叫佢一係比錢你繼續炒，唔炒就飛
叫佢揀

270牛禮拜一執屍

又同上星期五格局一樣
今日買熊又俾人夾
買牛就有假希望
下星期一會點？
大跌囉

你唔畀錢我炒
我點養你啊？

大佬彪

今日穿唔到前底
好灰

你唔入咪好
仆街仔

咁你可以出番去啦，牛熊都有推測，賭場大細靠運氣

堅定熊軍集結

屌你全日得710億

我好男人 佢好女仔
我唔會放棄佢

上星期六又係咁
想震走晒你地d 熊
星期一再裂口落
咪賠少d

我3十幾萬熊就真係真倉啦

我認我仆街
明明今日可以賺400走

巴打仲未食

我300萬熊過

星期五

引牛

日講夜講

上星期五又係咁
根本恰你地心理

穿到先靚仔 穿唔到唔好睇

準備登上過山車

熊軍必戰勝歸來

唔緊要啦，今個星期都係+3k 變-3k 再+4k , 成個星期加埋得1k進帳，好快又返唻架啦

好奸，今日破咗270就一d懸念都冇
逼大家weekend都要心掛掛
空倉算

demo倉就收番埋啦

今日賬面輸42660

qq好撚廢 日日都跌

你唔係好高沽落黎既咩

我呢兩星期都差唔多⋯

禮拜一美女休市

重點係過夜

點會架 你地熊軍啵

無美女助攻即係又跌得

36萬幾冇4萬姐
一日未食一日都係數字

你10萬玩到40萬，帳面蝕少少唔緊要啦

牛過左
熊過左

利申熊左

死火 即刻call

仆街你又收市先講

我唔小心百幾萬熊過
今次一食高射炮就渣都冇啦

頂唔住個妹巿，平咗一半輸3格，
剩返一半下星期見

今日一野坐17格熊 繼續熊過 希望堅持是對的

百幾萬

我就係知你熊過先唔敢過夜

喊出黎 放唔切

17格係幾時入貨架?

牛冇放就飲恨了

之前贏幾十萬
怕咩

琴日dl入架？

尋日入59644。0.120

連登大船 正式下沉

咁多人weekend過夜？

我都好想知係咪真係買乜都輸 明明一係升一係跌

咩事咁多熊
船已沉

有咩驚？

一齊嬴錢

唔知 但我唔想同你同船

發覺美期四點打後就一定會慢慢磨到轉燈
例如依家升 一定會開市前紅少少
真開市就大跌

真
90% 倉熊過
今日加左注

你係估得中就唔會次次都輸啦。。。

大家2萬6見

熊軍禮拜一準備身家翻倍

美期跌唔跌都唔關港股事

牛牛哈

睇黎有人代替左我

又話期結會升唔好買，我聽左空倉，點知個個都熊過。
即係排斥我啫

熊仔黎 就期結巧京京

放左熊定過夜？

熊過 坐緊18格

星期一27500見 信念

臭閪港女真係垃圾到不得了
轉玩miki 追數

全部燈神熊過

暴暴升

應該低開之後直抽上275

都幾難466超級大位 今朝俾淡大戶打返落去

你同洗車都幾夾
一齊坐咁多格

25611 ~ call ~

原來今日星期五架啦 以為星期四咋屌

40手熊過weekend

又CALL?!
TRADE左好多張呀?!

驚條春

返夜返到啲星期幾好亂

要幾大嘅信念先會過週末
牛熊都好

家姑唔靚點砌得落

人無左信念同條咸魚有乜分別?

追數靠miki

屌你老母
諗住平走隻熊
點知比人拉去開會
走唔到呀

返正都輸到當底褲啦 有咩所謂

睇個勢今晚夜期升到七彩

咁星期一咪高開高走

點解你要咁講

驚啲燈
你諗下我地隻船係木造
點知成船都係燈
重要明火

仆街仔咁厚面皮

黐線佬重加

比D信念!!!

上275啦仲講

正常啦 連登大船熊過

你on9架？
死賭仔怕輸錢就瀨人

你on9架？

洗車妹上身

1@88即係點解

有幸同大家一齊贏錢
真係好高興

笑到GAP GAP聲

執格仔冇大志

明爺唔好咁燥，下星期贏返20k返唻

88點價值既LP x1張
1點=hkd50

係咪調轉咗嚟講

下話

有冇伏成咁

唔係燥學洗車妹

牛定熊？

文詠珊無罪

全部燈神上熊船

夾左成個晏晝, 先執到個M記

我係條咸魚
尋日已經平晒PUT等機會再開倉

星期日侵侵話：唔傾啦要做死中國
咁我就有得執番手續費了

唔係掛，我呢d傻淡傻散想汁個加大食下都要咁對me?!

可能汁到層君林天下
原業主買左牛

6月25000咁勇5月26400都好難入到價

唔求賺
只求打個和就算
君臨天下留比你

爽完就開心週末

滾

晏晝悶到閪咁

全日得150點波幅，仲衰撚過尋日

唉, 連我自己都唔知有無賺到錢
好似扣埋手續費都無錢賺咁

正路 尋日跌咁多

得番1個星期, 即月真係要入價內
剩係佢今晚到1點都繼續妹, 我諗你張5月都唔見差唔多20點

星期一暴跌1000點 人人有錢嬴

尋日27151 -3，今日坐貨坐足一日

熊軍坐定啦

承你貴言

等星期一中國自爆跌倒500

feel到燶味

一大堆賭仔賭囡

完全係啊婆今日都走去沽咁

大......大家咪燈啦 好嘛

我琴日+3
最衰無過夜

條橙色有少少拒絕向下，唔知會上定落，好煩惱睇唔清

成交還成交, 你個時間值仲係會扣緊架

我係唔抵得你地班仆街咁厚面皮累大家

平走就夠

之後就可以大大聲屌：
有冇入牛呀
輸撚死你呀

呢幾日成日買錯邊，無眼睇

我果一球熊呀

提醒返大家下星期就係期結啦

一定係跌佢老味夠膽再升，我就加沽

千跌講左2個星期
係得一日跌得金d

你真係同你名一樣

睇嚟夜期會再升200

多咩謝
真心覺得佢星期一升到pk
咁多牛過街貨

留名夾到星期四

睇黎要搵定錢下星期見高位就家沽

我都成日夾...
夾好耐先平到手, 賺少少咁
玩到無心機
買岩邊又走得番
買錯邊又有信念坐...

期結好易奶野
奶過好多次

今日低位一個高過一個，高低位都高過尋日，我看好
尾市㩒低引熊，星期一看好

其實而家歐洲市對夜期影響直情係零

CNHUSD 6.922 啵
呀爺做緊野架

呢家港女係跟阿爺
外面關佢撚事

閪點悶法

一球咩 唔係十球咩

橙有少少想向上彈，但黃向下，係有機彈
近日都接近最low,唔敢追沽

燈~

反正日日都係先抽後回，抽左再家

唉, 玩到無晒心機

港女正臭閪黎

夜期大升了

我士氣都好低

你執錢啦

睇完醫生好DOWN

跌錢呀

你call喎 升緊

熊哈
其實我一百萬牛過
你班仆街燈重唔死

岩，所以要用支大棍狠狠地插佢

平撚曬啦.
唔過夜~

miki 又坐緊

講到你唔係港女咁

港女既閪市真係仆街到不得了
鐘意就走去磨爛席..
又睇呀爺又睇miki
D signal又多撚狗

BREAKING: Theresa May announces she will step down as UK prime minister on June 7

嘩屌訓左個覺,大爆升

你可以加入依堆因素fine tune 下你既策略

不過我覺得你只要將put同call及止賺止蝕就已經無敵

熊軍要化灰了

朝早追牛執左啲
晏就見回入左熊
見有賺冇走到
點知收市前大棍升
嗱嗱臨蝕住放左啲熊
今日淨係執到餐晏仔

不過我覺得你只要將put同call及止賺止蝕倒轉就已經無敵

我唔係呀, 我條仔話我公主癌咋嘛

咩黎架

不排除短線DJI, NQ都回調完成

273 姐
升條毛咩

夜期轉燈怒插

點算呀 我d牛呀

熊軍 : 跌幾點=怒插

嘩 插到落27301

屌你老母大棍升阿!!!!!!!!

就係因為你唔喺度

同收市比 差少少跌100

港女廢撚到，買熊根本唔撚驚

呢D叫準備千跌

下星期見2萬7架啦

有咩好睇得過收市後牛熊兩軍隔空角力

其實驚閪咩
兩邊都唔洗驚
根本只會平開
垃圾市妹到2046

睇佢地鳩吹好正
星期五晚話升 星期六跌 星期日升
星期一點知平開

Btw 我d熊仔頂住

夜期升到就轉燈

最正係
外圍夜期
棍x
暴x
呢類字眼
即刻嚇到其中一邊出去睇

你唔係熊架咩

熊軍必勝

無咩消息星期一應該彈一彈

其實真係無參考價值 就算平日都可以夜期跌第日升

點解嘅?

熊2特徵係唔彈 急插唔俾好淡走 所以唔好搏彈

夜期港女都係咁廢

下話，聽住先
以為到2萬5

星期日夜晚侵侵開咀炮就玩撚完架啦
最刺激係呢一野

高射炮

USD-CNH Cross Rate
6.9171CNH

冇市爺閪全力托

頂撚住佢 怕你美帝條毛

here

期結唔洗過夜 即日波幅都食爽爽

開淡倉過夜無有怕

夜期又棍升 想點先?
係咪想睇我JUMP

贏屌屌

唉 離棄我

牛牛哈 話左反彈直上

牛三開始了

我都豬巧多 追緊數

我都好多

佢買到280

我真係笑到仆街

應該跟陳陳
買到286
真係贏面90%

上返275-278, 又會怕突然再有消息谷上去.
好難坐得定, 人之常情.

一陣連期結都彈唔到2-300 真係完

夜期癲左又爆升

佢琴日熊到而家

驚西咩，你見成交每日不斷都縮就知得D大户托
彈都彈唔高
散户個個驚入完貨侵侵又發癲就中伏

熊呀佢地

熊無得輸。美股不斷升。港女都無力升。美股一回。港女就大大力瀨屎
而加好明顯港股一直都陰跌。等緊消息
而加唔買熊買牛。去到26200又係到鳩叫

但依家miki暴升一陣美股又暴升憧憬期結又暴升然後麵神同船喎

驚閪咩
你睇下夜期
5月6月都係上落50點
好似食左屎咁
就知星期一平開啦

真心 咁都升我ifc jump

唔高開我就企馬路日日扶呀婆

我地咁燈 唔好亂講野

比我回番本 我唔玩啦

華為傳洽談78億貸款 美禁令後首尋求融資
華為據報向幾家銀行尋求約10億美元(約78億港元)的貸款，這是華為在遭受美國限制措施打擊後，首次尋求大規模融資。

燈個幾個自己出少句聲唔好沉船

呢個週末如果冇消息
禮拜一應該會高開再跌
同尋日一樣

Same road

發現過夜個心好唔定，一起身就入post睇下最新動態
空倉過夜終於星期六日有覺好訓

壞消息= 冇消息

夜期好大棍

仆街啦咁快要借錢睇下邊間肯借俾佢咯

一格100

信空倉
得安心

唔驚啦
真係豬嘅都有成船巴打同你分憂
除左我

有我陪你

溫書溫成點呀仆街仔
今日冇波幅
冇錢執

你五月贏咁多，坐返幾日囉，唔爭在果幾千蚊開飯啫

呀婆去曬買你對家
贏到請私人看護啦
洗你扶

分咩憂 又唔係share loss

Hi
陳巴打算幾時換馬

你都冇坐格

差兩科 今日又考完一科 執唔到錢咩

唔好針就得

乜野贏咁多？？ 幾時有呀
輸緊8k

咁少
啱啱好夠食m記only
等緊6月開牛牛倉
應該平少少手續費
咁就可以加大埋個餐

我過左夜呀

呢排都無咩睇 期結完再睇方向喇

我一格9000

都唔知今日過夜係咩事老老豆豆下星期一夾到星期三 陰升唔出奇

點解星期一夾到星期三

唔係咁點

61315

期結

影響你會輸錢

唔係咪唔係 都係鳩叫

個市會好撚古惑 完全無路捉

btw講到熊死硬牛贏硬
又唔見人all in 牛過
妹市根本未完

屌 走咗一半put 仲諗住今晚大升先加返..

穿咗27466 今年都上唔返架啦

大升：40點
大跌：30點
妹落10點
大升40點
再大跌
係咁loop
高低差唔夠100
笑到我

家陣暴跌

求暴跌

笑撚到我大大聲係街笑

正常呀, 今日273-274來來回回都大棍/暴升/暴跌好多次

距離好遠 依家升到無晒譜

咁咪好彩囉 死少一半

你牛咗呀？

條船而家燈火通明
點瞓得著
燒著埋就仆街
重要行到星期一

我信你架

執m記

有時間炒miki

無事喇 跌番哂喇

25577call

上週咪食左好多格囉

郁得好慢 好悶

其實今日彈咁小仲大獲 向下機會仲大

微跌4/5點

不用怕 只要坐
當長熊咁賭 坐到 25000先起身

識波，清

吾好din

綠燈暴升中

夠膽你就上番28000 大把貨等住沽
除飛突然有其他野發生啦
個市負面情緒係無變到
大家都係等緊高番少少放
連大戶都等緊基金轉倉高位接貨

一走你就輸一世

25592平

哇屌癲升

SQQQ $40 蚊

淡友又贏

唉想針

又平早左

熊熊哈.不用怕

成晚跌都唔跌下，升就棍棍上

+7

升撚夠未

7點都郁唔到一格

今日冇得然

今晚傻既都知會熊熊哈bo

成千點驚閪呀

港獨繼續妹

+25...

我目測半粒鐘都唔洗就轉燈

制裁香港

暴漲了

唉 可唔可以時光倒流

分分鐘半個鐘唔駛侵侵出文直插地核

熊熊哈！幫熊熊打氣

唔關事 完全跟跌唔跟升 一跌就巨插

憧憬侵侵出來廢up千升

可否加45%關稅

發現牛軍

除非美女keep 住升 如果唔係兩秒就轉燈

升啦升啦，唔升我點加沽

無錯我就牛軍四天王入面最弱果個

其他三個係乜水

星期一 熊軍 等 拾骨啦

加夠100%啦

今晚好明顯同尋晚玩相反
尋晚港女托唔比跌
今晚港女託唔比升

個名有熊字嘅都做曬牛軍

牛軍可能要睇醫生了
+9已經叫暴升，我仲以為升左9000點
星期一準備食和牛

等收屁吧 肥熊

港期彈都唔識彈

升100就跟50
跌100就跟到足

嘩屌,夜期跌到痴撚晒線, 無底, 股災確定

的確係咁

密密食

牛軍放心 人仔升番 sure win

玩呢個要幾多本

哈哈。見到美股升到咁。但港女都一直升唔起就知我隻熊仔一D事都無

你班熊軍咪開心 夜期不能作準

熊軍要面對現實 接受期結前 千升不遠

真係阿婆都識玩

十蚊一點，你set 20點止蝕咪200 蚊本囉，好彈性

夜期拒絕外國勢力介入

但事實係平開

呢個平台叫咩?
係咪平台賺差價?仲洗唔洗收手續費

all in SQQQ

大棍上＝＋10點

Why drop
屌又係唔夠一百點

係我心目中跌10=跌左100

今晚美女升正常啦
咁又點 港女跟阿爺

// The European Union Office in Chinese-ruled Hong Kong issued a formal diplomatic “demarche” protest note to Hong Kong’s leader on Friday over a proposed extradition law that could see individuals sent back to mainland China for trial. //

總括而言，歐盟駐港專員公署正式向香港特區政府發出外交文件，表明全體歐盟成員反對逃犯條例修訂。

支那 香港 VS 美帝歐盟

仲想炒上? 有閒錢換定美金準備隨時走人啦

人地道仔升升
都唔關港女事

估星期一跌800點

Nope 港女比較任性 比較獨立

唔識彈港女真死魚

華爾街圍攻Tesla！繼最熊10美元後 有人賭1個月冧50%

ig 囉，係賺你差價。

向下既火箭？

升空後墜毀

夜期又破底,

我都想

夜期做乜完全無反應

今晚又然

日市27350加左沽
mo la mo la......升返哂啦...

歐盟駐港澳辦事處及歐盟成員國的外交代表今日（24日）與林鄭月娥會面，表達對港府修訂《逃犯條例》的關注及擔憂，並正式發出表達抗議的外交照會，態度升級。

英國駐港澳總領事館發言人表示，總領事賀恩德亦有出席會面。歐盟駐港澳辦事處辦事處主任卡諾（Carmen Cano）未有就會面作進一步評論，特首辦亦未回應事件。

翻查資料，外交照會（Demarche）原義為「察照知會」，是外交上的正式文件，通常是兩個邦交國在交涉中，一國就某一事件的意見、態度或需要通知的事項，正式知會另一國的對等機構。通常只有在重大的事件中、或者是有重要意義的表態時，才會發出外交照會，多數是書面形式。

收發照會者可以是機構名義，如外交部、大使館，或是具有外交性質的機構，如聯合國派遣機構；亦可以是個人名義，多數是外長、駐外使節。少數情况下，國家元首亦可發出外交照會。

GEL 頭

我個本係好似小五，小六 唔洗counter sign 架原來拿拿林續番

熊軍gel定頭到星期一

柒頭白皮美國豬

估星期一跌800

千跌

支持

肯跌未呀 跌得果80點

好耐都無見過道指弱到咁

熊軍淡定啦

急甚麼

話左道期無論升幾多都係跌

miki 25500 鑽石底

而家真係好撚淡定

好難唔急

留返尾市跌

終於跌到有brake

星期五升引牛 星期一大跌殺哂 好悶呀呢個劇本

今日升黎比位入熊咋

唔跌點升

牛牛哈

牛仔聽講好多街貨？

算啦 bno 也是騙錢的
佢都唔會理我地架

我好記得11歲攞I'd 入境處問 你入英藉定中藉
我話英啊
結果97後自動係中國藉

香港勝在賭仔多

S&P已轉燈

其他兩個指數都準備轉

只可以講今日部署引牛成功

點解仲可以牛多過熊

又話今日268...

好希望係... 可惜...

星期一起碼殺到落 269 先收貨

27120有神秘力量加持 應該唔會到

224 240牛 驚西 來打我芭啦 吊你老母

就打你把

今日一獲清哂 的264 牛 吹咩食左10格

今日冇268
下星期就係248架啦

美股寧死不屈

星期五晚夜期跌..
如果星期六日走個好消息出秭就精彩了

EU出聲講逃犯條例

點樣好消息

27120 到底大戶底？

等睇美股三點V彈！

幾日前275個神秘力量呢, 咪又係無撚左.

EU出聲幫香港仲唔係好消息

又賺左個m記

熊過?

+3黎

夜期收市 美股咪又爆升
星期一牛軍收錢

哇升到無brake

升啦升啦day low鎖咗倉 今晚賺咗三百點

恆指強到痴線!!!

美股好鍾意v彈

個市底強到 一掂即彈 痴撚線不問價入牛唔駛諗

+嘅好走 就快又穿底

其實好過冇
你可以用bno 入其他境
好過支那hk passport

btw BB 樣bno
都唔知點算

why drop

又彈返50點

熊軍唔易做

你走左就跌得嫁啦

Why sing

Bo sing

美股好撚堅
夜期又係硬過花崗岩

唔到265唔走

Sing dou mo brake

所有持bno人士=漢奸 捉曬你地充公資產

我都前排先續完

我發覺換咗個鎖倉方法個人真係定咗無再成日亂做野

些牙

成年幾前我已經有睇過個post
但都唔知原來有正本就唔洗簽

賺夠啦,俾我地賺下

牛軍

272合金底

今日600典

吉倉算

你地真係句句都係假
明明就升得廿點

嘩 又插

272硬到.....

好彩28220走左

27220先岩

係唔係支那正式一國一制香港叫好?

夜期愈跌愈有

德國收留黃台仰bno仔話比你知
你地香港人如果有bno去德國/eu ，有機會有得當難民

我個張小學生相，一樣renew ok

拎住本特衰護照，係人都當你係支那人啦

睇黎7月之前有好大機會通過送支條例
所以美帝同歐盟開工
真係唔知會變成點....

271硬到......

27175平埋最後果張沽期
燈船上面既熊軍再見

27200下大把人沽
熊熊哈不用怕

星期一267

272真係💎底

火燒連環船

星期一熊哈哈

離開是為了回來,等我
隻船沉左之後我會番黎架啦

咁樣跌得咁西long put都無肉食

美股一出力 夜期大彈

彈

升到無brake

又暴升

熊軍一gel就燒船

你係度 不意外

咁快下結論

架船燈火通明

臨尾咁樣抽高 順勢走星期一可能高開

美股轉唔成燈仲要v彈

痴素線又係咁既走勢

27200 係前頂都唔知，好打極有限

美女升港女繼續插

咁多火頭
你一gel 咪噴易燃氣體

牛軍全面進場

咩走勢

跌呀，一定跌

又係插既走勢

點解呀

星期一美股唔開 星期日侵仲唔出口術震鳩亞太區股市

陳巴：

重未瞓

信念

熊過揮手區

［支那爆煲，正式啟動］中國央行銀保監會接管包商銀行 動用罕見措施處置銀行信用風險

美期收市升1000

牛四

早晨 出發去游水

圖 否則星期一會千升

星期一得一隻中移動除淨

Thx 巴打

[url][/url]

牛熊比例近左好多

殺落去了

下星期精彩了

點解

你地好變態

快d期結啦

覺得人生冇意思了

洗乾淨先影

收到風下星期270開 280收

咁你270走咪fat fat?

又千升

收到風星期一開267
收市262
熊軍gel

係呀

係既我由第一個po 畫到第697呢個po
跟連登pc版畫

今日去泳池游 全部都係小朋友學游水同大媽
冇後生仔後生女 個池1.2米

屏山 唔會再去

D水凍到咩咁

出元朗游啦深d好游d

元朗好咩 過兩日去試下先

我又去先

主池深1.4-1.9米，唔會中間有小朋友浮下浮下阻住哂

但我都係攬住浮板浮浮下 我唔識游

黐線佬唔洗瞓

1.2都浸得死你

Gel 撚咗

無市都咁熱鬧

牛軍後日食熊掌 仲咁開心

一陣又俾人入唻肅清黨紀

呢啲控制唔到嘅就是但啦

第N屆淡友吹水大賽正式開始，物資全面進場

有無青衣區

妄想發達 最後破產

係呀 我都住過樂湖

呢個真

I miss u

感動你 這份愛 太神奇

笑左
成班窮撚係度打飛機

重倉左過夜熊，而家心情好複雜

星期五覺得美國出聲有可能有計傾，但個市都係彈唔起，所以決定過夜熊281

聽日一定唔會升唔會跌

本來都想留過夜熊
但最後10分鐘放哂
唔想呢兩日坐唔安訓唔落

我就係人辦

黃子華
我想買隻野
係唔升、唔跌架喎

我見到380啦已經升到

唔通牛會驚咩

買咩都驚

空倉又驚冇機會入手

你都講左
插完但係飛起
咁咪唔驚

冇機會未唔入，唔駛一定博，又唔係贏梗

熊過好驚

介紹我去洗車

熊......熊軍知錯未
你地最大弱點係太多燈

好大獲喎

熊過又話實贏

ig同期貨都跌 無事既

唉 玩撚完

依啲野可以參考無窮人啦

六月27220-2
五月27184+2
等期結上返280

但期結290，你280解鎖輸1000

280都唔知仲見唔見得返呀 仲290

政治市咁易玩驚條春

已簽和解牛嘻哈

咁睇應該利淡喎

呢度啲人嘅想法唔可以用正常思維諗

本來想熊過,昨日老美咁升法就算了
27號老美假期,
港股9成都係妹妹市

你一定買左牛😂美軍話自己贏所以港股千升

熊過係咪要上定IFC

熊軍不用怕 有逃犯條例 就有排跌 熊軍輸嘅機會 係0

美國認輸左30年→ 贏國贏足30年
千升不可避

年底見20000

真正既熊軍呢家不知幾定
禮拜一等數錢

期結死托姐

【華為危機】被WiFi聯盟拒門外 美制裁下再遭重挫

真係有錢數咩

屌係太興食個星米都要62

星期一嗰幾隻野要drop to zero了

無市都鳩叫下
熊熊哈

牛軍日日贏 食屎

睇唔透即係熊定牛

熊硬

劇本係黎緊直落26600再彈上27500，再直插到26200

大dodo 眺剛出

華為班柒頭幾時破產跪低？
定係打轉賣手機殻算？

熊熊哈

之前響fb 有d page既地球post ，我笑鳩華為好失敗好撚廢（未出華為禁制令）
有條廢坑衝入黎笑番我井底蛙、又話華為全世界最top, 咩全世界好多地方都用，有領先外國既技術
唔知條廢坑呢排會咩心情

美帝贏咪支那要輸到仆街囉，食哂草
唔通雙冠軍咩

劉央話要沽貨，係咪利好?

星期一平開就沽
低開就沽多兩倍

星期一必高開 直上280附近

兩邊都有 唔升點沽加沽

但美帝升 港又跟住升

兩件事同時發生，唔一定有必然關係牽引既

訓醒未

唔跟好耐

美帝升最多咪影響夜期同高低開 無乜影響

諗緊好冇入少少鐵塔
但我不嬲對支那d野冇乜好感

星期六呢度都咁精彩

[member]仲有前途咩 過幾年變仙股［/member]

觀望多陣先
跌多千零點都差唔多中美互收緊稅
到時冇咩好轉咪再諗下

買六合彩有1萬注 中就有

25000 完

新手想拜師 跟邊門好？

每日賺？大師投行都唔得啦？

沈門係傳統門派
呢度係贏軍門派

問題係就算你入市真係可以賺10%
你都唔可能下下用足個本
同埋10%真係難

其實每日真係做到3%
一年已經有85倍

除左堆燈
堆燈隻船又就快著火

點計出黎

Sing ur assho

compound interest 都唔識計
但係玩緊牛熊

你當一年有幾多個trade day 先

Btc 7x24

日頭炒期仔
夜晚炒道仔
唔炒道仔可以炒油期/ 金仔